建議夾錢每位高官送個磨刀器

而家咁割法fruit ninja 都過唔到關